七七遊行，是香港人教育中国人，不是支援中国人

即使我們去到高鐵站，見到大量中国人，都要記住，在民主自由法治等等的概念上，我們是中国人的老師，不是中国人的同伴。
香港人不要自貶身價。
香港人不用遊說中国人。
香港人不用支援中国人。否則我們就是支聯會了。

我冇嘢講

推